屌曬你地班傻仔

雖然話就話核彈都唔割
但係你班友都唔洗成日對住d文物噴油傢
我好支持你地，
但係今日比我見到個細路仔著曬成身gear
對住終審法院噴 [死狗官]即舊立法會
大佬，人地真係冇得罪你地傢
終審法院係莊嚴地方
又係舊立法會，有歷史意義
咁就比你整污糟

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！